新 城 頒 獎 禮 坤 哥 只 奪 一 豬 肉 獎 終 極 黑 面

十大歌曲獎、男歌手獎、投票獎項全軍復沒
只得一個新增設豬肉獎：12門徒歌手獎，表揚12位出色的三四五六線歌手
其他得12門徒獎的歌手包括：MastaMic、新人符致逸、胡鴻鈞、衛詩、方皓玟、王梓軒、林欣彤、鄭世豪、糖妹、何雁詩 Sukie S

堂堂我最喜愛男歌手，與五六線歌手並排，難免黑面

幫Erik巴打貼

根本就係應該

健吾出文屌鳩新城未

乜撚野坤哥啊 坤狗啊

好合理

佢既post竟然有正評

on9 完全無料 咁岩有點人氣 咪順勢造左個獎比佢
今年仲有你份咩

方皓玟好慘

哎喲喲

12門徒.....做乜9 ....

賽果正常

抵撚死啦坤狗 快撚d失聲啦

坤咩哥，垃圾坤就垃圾坤

咁都有新聞

903 5強
新城豬肉

新城好波
咁頒就好似狠狠証明最男個獎係過眼雲煙
你係咩料子就應該去番咩位置
希望健某條撚人同樣明白呢個道理

個心好撚涼呀

真是荒謬

荒謬在居然比豬肉獎佢，佢應該食白果

若非903關照

死狗公:

新城派豬肉都冇份 真係好撚柒

乜撚野坤哥?睇過

柒爆

恥笑

上年俾傳媒捧到上天 依家咁 其實都有d慘

呢d係咪就叫娛圈玩具

頭先係諾士佛臺見到佢
一樣黑面

燈佢都冇用 垃圾就係垃圾
返去做棋啦

無撚野呀坤狗
你以為自己咩新鮮蘿蔔皮

抵丫！

發來賀電

我真係恭喜你呀

返去扮棋啦坤狗

好波 大快人心

某料就拎咩獎,好合理姐

拿 誠仔 呢鋪我撐你啦!

痛快

( Show Blocked User - 清秋即事 )

點解兩邊差咁遠
明明方皓玟真係唔差㗎

聽講好似開過演唱會wo

越反越紅是咪終於有一次失敗

張相一眼望落去成個阿輝咁

連新城都玩坤狗

笑到我呢

辛苦晒新城度獎項個位人兄
咁都搵到獎比佢

抵撚死啦
形象做得咁差

尊重啲啦你班仆街

健吾出文閙新城未

唔係以為自己好有料啊
三線咋你垃圾

健吾出文鬧新城未

屌 咪推啦
一陣又越推越紅幫佢造新聞

狂賀

垃圾坤狗

準備去打劫

新城d垃圾獎都好在意既，呀垃圾坤真係以為自己有能力坐隱一線！?

重以為自己好紅？人貴自知啦

12門徒同lv 唔覺有問題

證明左無料就唔好諗住自己係大明星
升得快跌得快

抵撚死

早就應該啦

坤狗 個頭搞咩

睇完呢單新聞
好爽

多謝樓主post令我笑了一下

有獎拎咪比面你

人黑起上黎，連個頭都柒過平時

健吾仲唔快d幫佢含下黎下火

仲未知自己只係一隻棋

拎埋d垃圾獎

其實佢憑乜黑面？

咁撚似呀輝既

豬肉都不如

番去無記做棋啦

屌你正呀喂

新城勁爆 男歌手
陳柏宇

坤哥我知你實Mon住呢個post

柒頭

衛詩其實唔差
不過坤哥真係呢個級數
佢啲歌根本無果個級數
最男獎投票果牌邊個係話題就係邊個上嫁啦
你唔係以為十大金曲有你呀？

抵撚死啦

做咩今次攞獎唔撚喊呀？

衛詩

未係，攞埋今次一世都無得拎

難得一次新城做返場好戲，新城好波

集氣等睇叱咤白果

真係心都涼撚哂
返去扮棋啦

哎喲喲 同場陳柏宇拎到勁爆男歌手獎喎
等睇健吾發癲

係現場睇個心仲涼

收皮啦

如果坤哥用翻以前超級巨聲個個態度捱落去
宜家起碼有十大拎
又一單關公災難
只可以話坤哥依啲係你自己攞嚟

下個獎真係叫十二門徒歌手獎 ?

唔係
好似係咩2017勁爆12樂勢力
現場望住坤狗黑面真係好爽

抵啦

支持坤哥

比多佢啦

應該食白果先岩

咁撚垃圾都執到個獎仲想點呀

個獎似俾新人拎多D
狗坤咪阻住人上位啦

真係玩具黎，上年比人捧到顛佐
今年就跌到咁應

老實講，d歌唔係咁撚屎
不過形像真係差到救唔番

訓左冇睇，健吾條基佬準備屌人屎眼未？

明明方皓玟正過柒毒坤好撚多倍

快d多謝健吾條閹人啦

垃圾快d收皮啦

坤哥唱歌ok嫁，唔算好好，但算有d實力。
當然佢對手eason, hin咁佢有排都未夠班

你知唔知自己講緊咩呀？
佢唱歌ok？
人唔笑狗都吠啦

對聾啞人士畀少少尊重啦

好正常丫，佢係分豬肉獎既lv

block乜嘢 佢唔以為係表情下話

坤哥做左啲咩

垃圾

人地比一個獎你已經比面你
照下塊鏡啦坤仔 你根本一個獎都唔值
如果連新城豬肉獎都唔頒比你
你根本連做歌手嘅資格都無

大快人心

連登真系多葡萄怪. 人地好地地都要比人siu

根本唔同級數，佢自己應該都知

接得好靚

其實棋坤衰乜搞到咁乞巴絲憎？

又有型 又唱得好聽
又識計數開演唱會請義工

我要射啦

衛詩？乜佢仲有係娛樂圈
個獎真係豬用得好緊要

咁都有獎

條友以為自己紅到癲
對傳媒嘅態度，間間都不同
有些帶給他一點成績，肯定
但他選擇無視，唔理，唔睬
媒體看在眼裡，自然唔Q理你
當你不存在算。。。

可能他也有些東西，得罪咗新城啦
不過星娛樂同新城關係好
條友先分到個豬肉獎

好醜呀，不過自己裸嚟

啲歌真係麻麻地喎

今年回落返少少一沉百踩
上年就成班憤怒小葡萄

依家唔踩幾時踩
我依家都屌緊你老母啦
唔通出年拜你老母山先屌

肉酸到你

好過呀腎哥juno先啦

上年岩岩紅果排
我細妹係街見到佢
想望真d睇下係咪坤狗
點知條友真心以為自己好紅
怕係fans搵佢合照
即刻扮睇唔到急急腳走左

有獎仲西面，又唔係紅
抵你唔識撈

攞呀屌你

今次使唔使抽下自己水呀

頒舊屎俾佢就得

今天你得到的一切，是自己努力爭取回來的；若不好好珍惜，一切都會如你那副眼鏡上的霧水，一抹，就甚麼都沒有了。

。

吓。。。佢d哥無乜技巧可言 而且佢唱歌根本無感情落去首歌度

有獎都偷笑啦 仲黑面

唔準你地咁話我個坤坤啊

收皮啦棋子 你咪就係娛圈嘅玩具囉

左邊係yoshiki？

我個名

立及申

三線都無啦，垃圾

做咩唔喊既坤哥

垃圾坤

系你老母啊

佢首新歌原來她不夠愛我好聽wo

乜撚野十二門徒
on9有個譜 呢d唔係叫獎 呢d叫送個擺設畀你 香港樂壇死水一潭 冇競爭 冇進步 有d原因都係呢d獎
十大勁歌 當年首首爭到呢 而家呢d 屌 畀我就唔撚去 不如留d時間作歌好過啦
唔係真心唱 唔好唱 呢d獎 要唔要都擺

陽光點的歌你叫endy juno live聲都無la

柒到出汁

俾多咗佢

每次件辣殺一開聲即刻頂唔順熄機

不嬲唔撚鐘意佢 成日扮可憐扮受害人係一件好撚煩嘅事

？？

抵撚死 原本就冇資格

你入去坐咗幾多碌？

有獎都執撚到啦條戇鳩仔

真係柒撚過屎

陰公豬囉

新城幾時增設埋到場歌手獎？

抵撚死垃圾坤
不過張相都唔算好黑面 有無第張個樣再閪啲

汪阿蛆華麗留名

Tvb d垃圾獎

出完文都屌唔到坤狗架啦
收皮啦死基佬

好撚好笑

去紅館開演唱會

笑撚死，咁都叫無技巧，有冇去k房唱過陽光點的歌，堅難唱啦
起碼唔會走音，唱live穩定先， 睇下上年juno叱咤唱羅生門，又㭍又難聽又走音

關愛獎

方皓玟慘過佢啦

樣又唔得唱又唔得, 吳業坤你憑咩要捧你
俾你紅過下就好心足啦, 仲想繼續發明星夢

實力未到就喺未到 點捧都冇用
但新城啲濕尻分獎禮就算拎到男金女金都好似冇乜意思

做乜鳩 up乜撚野

腎哥juno唱得柒關柒坤咩事 ?? 大家唱歌都係垃圾唔洗分咁細既 . 臭蟲論真係好撚柒呀屌你老母 . 講講下柒坤要搬人出黎護駕

既然要講，咁數碼暴龍03都屌打坤仔啦
係咪要鳩up先

真係唔知特別憎佢

因為佢好hea

真是荒謬，把自己看得那麼高

你跟返quote先9up la
樓上有人講緊依家樂壇男歌手比較麻
依家連國腎juno都變埋臭蟲？

憎佢同唱功無關
係因為佢乞人憎

講到03好差咁

恥笑開始

你講乜鳩 , 國腎juno唱功唔係臭蟲係乜 ? 笑撚死人咩 , 人地話同eason hins比唔夠班你就搬國腎juno話唔係呀 , 垃圾坤好過

你講乜鳩 , 國腎juno唱功唔係臭蟲係乜 ? 笑撚死人咩 , 人地話佢同eason hins比唔夠班你就搬國腎juno話唔係呀 , 垃圾坤好過兩個臭蟲所以暗示冇問題 . 唔撚係臭蟲論係乜

03其實唱歌ok
只係比人硬捧捧得太犀利

一黎就搵top2黎比
hk有咩活躍歌手比得上佢地？
咪搵高連登仔成日吹奏個兩個黎比下lo

屌我大大聲笑左
本身真係信左

無料比人谷上去 跌落黎先最痛

人地話佢唔係eason hins個班係fact . 有乜問題 . 你揾兩條唱功垃圾出黎比唱功都冇問題架 , 不過乜柒都prove唔到囉 , 一樣都係垃鳩圾既柒頭 柒坤咁撚垃圾都有護主狗 , 笑撚死

愈來愈大牌
出幾首歌就肯定自己拎硬獎

好應境

新城是電台玩具，用完即棄

健吾狗快啲出黎保護坤哥啦 好需要你照顧呀

唔算黑面但正評

乜條撚樣仲未死咩
btw抵佢死，以為自己真係歌神

熱烈地彈琴

佢真係好樣衰

有獎比佢都黑面 佢唔係真係當自己一線呀
開次紅館就當自己上位？叫佢收皮啦

可能係偽毒坤自己黎
得鬼閒有人做佢護主狗咩

點解咁都有打手

無聽過現場，但佢youtube上面d片係幾好聽，把聲聽落係舒服。

利申：只聽過佢5首歌左右